朗豪城自動樓梯又出事 會唔會去果度倒數？

朗豪坊扶手梯故障 又有男子墮梯跌傷頭
12月31日(日) 20:15更新 19:17建立

曾發生扶手電梯「打倒褪」造成18人傷意外的旺角朗豪坊，又有扶手梯故障。據悉，下午4時許，商場4樓一條往3樓下行的扶手電梯，懷疑故障停下，當時乘客不算多，幸無人受傷。